//Q: Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.

//A:
/**
 Циклы в програмировании необходимы для возмодности реальизации повторения определенного дествия "n"-ое количество раз.
 Для примера, выведение модельного окна, до тех пор, пока не будет выполнено заданное условие.
*/
